Long D嘅巴絲入

同男朋友Long D咗九個月
前幾個月都冇乜問題
但時間越耐好似越黎越難維繫
開始覺得悶同埋開始覺得對方唔理解自己嘅生活
請問各位巴絲Long D嗰陣會點維持段關係
除咗經常FaceTime
因為同佢時差都差咗幾個鐘 比較難遷就
我唔想同佢因為distance散

除左facetime會其實都冇咩可以做 多d抽時間飛過去 分享多d自己既事比佢知囉 加油啦

冇辦法成日飛返去 仲讀緊書

每個星期搵套戲一齊睇，平時一齊睇同一套劇。大家要有共識幾耐要搵對方，唔得閒幾分鐘都要搵。每個月送下小禮物。
利申準備要long d3年，女朋友係香港搵緊工，我仲要讀多2年

仲要加多年實習

其實long完d返黎先係難關既開始
要tune返相處模式既過程好易散
會兩邊都感覺好奇怪

利申 捱完返黎散 想死

幾個鐘咁好
我15個鐘啊屌

same

隔住大半個地球

利申要long 4年 我好撚不安

係咪美國 定加拿大

same

我都要longs 3年

Long long d表示都係成日FaceTime
講個信字

要long D四年

佢成日話唔得閒睇。。
多謝巴打嘅建議先 好似幾啱用

唔係掛
係咪因為慣咗唔係成日搵大家？

本身以為幾個鐘好少啫
點知都可以佢收工我就訓覺咁
起身就返學 佢又返工

我本身都係plan好long d五年
宜家諗緊要唔要早啲返香港

真係講個信字
佢做完啲咩 消失嗰幾個鐘
我永遠唔會知

加油呀巴打
如果提早唔到返香港我要long 5年

黎緊都要long幾年, 幾多年其實都未知...話唔擔心就假嘅...

準備long d 一年

好想問，一對本來愛了三年幾的，見晒家長，被受祝福的情侶，會因為短暫long D而分手嗎？
男朋友一直很愛很愛我的，咩野事都以我為重心，一直到我臨飛都講緊好想快點結婚，好似覺得忽然全都失去，表示唔捨得我離開他去第二個國家woking holiday。 頭幾天男友還好緊張我的生活，但到半個月，他開始話好辛苦，常哭，失去了重心，說自己阻礙我的發展，不想再擔心我，然後不想和我說話了。 後來更提分手。
我心痛著飛回來找他，他竟然還是無法扭轉局面，面對面他有流淚但不肯抱我吻我，他一直說自己不好，為了我好才分手，又在信息說已經不愛了，變了朋友的愛。

這只是發生在1個月內的事。

究竟佢是是真的不愛了嗎

英國啊屌

最近又多恐襲

希望佢平平安安喇

儲錢買機票飛過去探佢喇唯有

你男朋友係咪平時好痴身嗰種？
如果係我覺得佢純粹係太缺愛頂唔順見唔到你嘅日子 又覺得係自己會拖累你
第二個可能性就係帽
不如你問清楚佢好過啦

巴打你個名好似我一個frd

過來人
性格不嬲唔夾
但因為long d少左磨擦 隔住個moon日日好恩愛咁
long d完以為捱過黑夜到黎明啦
先知兩個人實際相處唔黎
日撚日嘈 個撚個禮拜講散

long d預左散，雖然我家下過左去陪佢3個月左右，但其實都無補於事。
雖然之後只係重有一年，但我覺得都應該會散

經唔起考驗嘅都係垃圾

死啦 你地咁講好驚我到時返到去都係咁

預咗散係你對自己冇信心定對佢冇？
咁點解仲要拖住人啊
咁諗嘅話 就算唔散都會諗到散

請出招

利申 毒撚 無女

請問咩叫 Long D ???

Long Dick

請問咩叫 Long Dick?

長洲啲frd

之前女朋友分手其中一個就係Long d
之前基本上日日都FaceTime ，到最後都係分
Btw同緊現任long d緊

我都係
Long d 左三年之後而家番左黎 但可能就快散

一年咗
日日嘈日日好返
仲日日傾

Long d過但返到香港之後散左
依家又long d緊

有樣野想同long d緊既人講
千祈唔好過度猜疑另一半
雖然身處異地陪唔到對方保護唔到對方
但你過度猜疑係度發脾氣
另一半會覺得好冤枉之後鬧交又盞傷感情

自己亦可以多d響對方角度出發
有d野你明知做左對方唔開心既就避免啦

總之要識得自律、體諒同信任

係好痴身 但我已返左黎挽留 點解佢仲無無動於衷
依家先話愛已淡 明明去前仲好真切感受到佢愛我 好好唔捨得我

加油啊巴打 要多啲搵佢FaceTime

其實係咪會養成一個另一半長期唔喺身邊嘅習慣

我試過嘈完佢幾日都冇搵過我
嗰下feel到long d嘅感情可以真係好脆弱
好似佢可以話消失就我以後都唔會再搵到佢咁

我明呢樣
所以我表面上都好信任佢
其實我內心係好不安
但我費事講出黎傷感情

咁我覺得好有機會係帽

一直long d 都冇咩問題

Jet lag先係重點

時差係好辛苦啊
所以我冇得成日FaceTime佢

[/s]

我都係
口頭講就唔介意 但內心其實好介意

可唔可以講下 有冇咩方法唔好過度猜忌

當然係對佢無信心。
佢過到去，我地變到好少講野，因為有好多話題都唔同。佢好想可以係其他人到吸收知識，所以佢周圍識人，同埋係歐洲去其他國家旅行好方便，所以佢都成日去d filed trip。
講真，我一個人識得幾多野姐，同埋我都覺得佢越黎越囂張，恨不得佢真係有一次仆街仆街到直一直，佢知衰。

Exchange long D 3個半月
時差12個鐘
應該無事掛

我前排會好冇安全感
因為嗰排佢少搵咗我 可能係忙
我嘅方法係諗返同佢開心嘅嘢
唔好一味鑽牛角尖諗佢帽緊自己或者點
一有呢個諗法就要諗返佢有幾錫自己

巴打咁諗就唔係好正確啦。。。
我理解點解你會對佢冇信心
係因為你自卑
但唔可以因為你嘅自卑
而拖住你女朋友唔比佢實現佢鍾意嘅嘢
我覺得鍾意一個人就係
睇住佢做自己鍾意嘅嘢
點會唔想佢好呢？
no offense
但你有小小唔抵得佢識嘅嘢多過自己嘅感覺
我覺得未必唔可以係兩個人一齊成長進步
佢已經走得好遠啦 你仲原地踏步緊
你諗真啲 究竟係你嘅問題定係佢？

三個月啫
有冇事唔係取決於long唔long d嘅
要有事一齊喺香港都可以有

Long d半年幾，乜事都冇，2個都鍾意有自己空間嘅人

Long d緊

你地呢啲應該係最啱Long d嘅人

撐住啊

今日 係long d既第一日

反而我覺得捱到long d，返到香港又係另一挑戰

好想一有假就飛過去
有一樣野好 就係返工既動力就係諗住佢

15個鐘真係 每日得幾個鐘傾到

你地有無共同興趣啊?
靠呢d發掘下話題 等大家關係堅固d
平時多d關心大家, 為對方多d諗
講下下次幾時見, 約好時間 大家都有個時間去為左下一次見面期待

Long D 左5年

好奇問下英國同邊度先有十五個鐘
利申：喺英國

笑左

Long d = Long dick

其實我好唔明點解會覺得佢走得好遠。我同佢無話題，係大家讀既野都唔同，我講我個d比佢聽，佢又唔明唔想聽，相反，一樣，大家一講到自己既野，對方一唔明就唔想解釋咁多比對方聽。

其實long d係好考驗緊情侶嘅愛
我同女朋友都long d緊 過左第一年 仲有三年
我好愛佢 我都知佢好愛我
我知long d會令到佢好無安全感 所以一定要比到安全感佢
我每日堅持同佢skype 盡量秒回 比佢知道我係邊 令佢信任我 而佢都會對我做同樣嘅野
當然啦 互相猜疑一定有 最重要係識比安全感對方！！ 不過到目前為止我都好有信心可以捱埋落去
上年聖誕 復活節假 都會飛番香港陪佢 而上年sem尾佢特登搭飛機過黎陪我遊英國一個月 黎緊聖誕同下年佢都會再飛過黎 一路keep住loop 放假見
其實long d唔難 只要你地兩個相信你地有將來 始終要人等你幾年最後辜負佢我真係做唔出
純個人分享
樓主希望你long d成功

同男朋友Long d緊揮手
已long d一年 仲有4年要繼續

日頭大家各自各生活，skype同傾電話都少(一個月5次內 )，平次whatsapp每日每人大約講到十句嘢，淨係會講個刻上緊堂食緊飯定同fd出咗去邊玩 完全冇講早晨早唞冇morning call冇good night kiss(好似唔係正常long d 情侶相處方式)

不過我自己最掛住佢嗰陣一定係每晚攤咗上床等瞓着嘅時候
自己一個瞓仲要夜晚黑周圍都好靜，嗰刻就會好唔開心好想有佢喺你隔離氹你瞓
我好掛住你呀男朋友

準備Long D 無乜信心last到

信我 15個鐘一定好過12個鐘

Sex cam
可能你以爲我講笑
但你試左再講
之前long d 左大約半年

12個鐘係最差嘅

其實都long d咗一年 明明習慣咗個模式
點知呢排突然要轉另一個long d模式 有啲唔慣

唔好浪費時間
有緣3年後再一齊番

我12個鐘反而覺得幾好
計又易計
我6、7點起身對方放工（有時間傾計）
佢6、7點起身我放學
仲可以morning call大家

點做到 我13個鐘 我一起身就要返學 無時間傾
我放學 佢又訓咗
到佢起身 佢又有嘢做 又無時間傾

其實好睇你地係點識
我同女朋友係早幾年係英國識，但今年先一齊
佢早上個星期去左英國，今個12月先反
我地平時日日skype冇斷過，會set一啲規則比大家
例如唔比單獨出去同男仔食，大家又要係snapchat同ig story到講做緊咩

岩岩開始Long d 留名

最緊要都係信任 佢係果邊做乜其實真係唔會知
另外自己做好d 知佢忙就唔好煩住佢 但又要keep in contact

但求問心無愧 唔係因為自己懶而分手

Long d左2年 仲有4年半
其實大家都忙我返學佢返工
襯我地時間夾到佢一放工我一有break都會打俾大家
寫定有啲咩好想同佢講
日常趣事咩事都話俾佢知 大家一齊笑
一可以同佢傾計就可以開心成日

成日覺得我對佢唔住要longd

long d左兩個星期
已經覺得好淡 點好

keep住skype

以為我例
我同佢skype個陣都唔係太多野講
但因為時差關係
可以開住skype
望住對方一齊訓
到咁上下又可以morning call對方

巴打加油

我地傾電話冇咩野講之餘
視像個陣佢又會做自己野
就連平時whatsapp都冇咩幾句 覆得好慢

可能呢段時間佢忙？

比d空間大家
唔好chur
一chur就好易發脾氣 然後嘈交
同時自己都搵d野做下

我自己就覺得冇chur既
反而係開始心淡咁
對方都好似

我自己就覺得冇chur到佢既
反而係開始心淡咁
對方都好似愈來愈唔上心咁
係香港仲陣都已經有咁既感覺
但又唔想嘈交 所以都唔知點好

既然巴打你講到咁
冇共同話題唔好話拍拖 做朋友都難啦
點解仲唔分手啊
唔好再浪費緊雙方嘅時間啦

好好啊
最重要係兩個人一齊努力維繫

下 好似真係少咗啲喎
我同男朋友一得閒就傾電話同facetime
就算忙都好 一日最少snapchat大家幾次
點解你地咁少搵對方都可以keep到

唔好咁諗啊
你都冇信心嘅話又點俾信心對方

試過
一個月一兩次咁
平時佢會係咁叫我send圖
有時會諗係咪只係我嘅肉體留住咗佢

轉咗咩模式？

邊度識重要咩
因為唔見你講佢嘅重要性
佢會無時無刻都同我講佢陣間會做咩
其實我冇得唔信佢
係嗌交失蹤嗰幾日搞到我對佢冇咩信心啫
不過我最近同佢講咗呢啲問題
佢都應承我佢會改 佢都有改

一直以黎都係咁
只係一直係咁 佢就會take it for granted
前排就係咁 好彩佢肯改

好sweet
我都會有時覺得對佢唔住
要佢等我 仲要唔知等幾耐
唔知佢係抱住咩心態去等呢

下 兩個星期啫
比多小小時間大家去調節下個改變先啦
你係走嗰個定對方？

本身時差6個鐘 但佢返咗香港變咗13個鐘時差
因為時差問題 以前日日傾幾個鐘電話 而家有時一日都未必講一次 每次都係半個鐘度 有時得10零分鐘
同埋其實我唔係咁鍾意長期打字傾計
以前成日好多生活細節同白痴嘢都會記低等同佢傾電話時分享下
但而家慢慢會覺得既然無時間傾 無謂嘢唔洗講 變咗而家有時間傾我都諗唔到嘢講 淨係佢多嘢講咁
同埋呢排學校同屋企有啲嘢煩緊我都唔係咁想講咁
老實講其實我有啲覺得攰

係對方走

祝各位快D分手
忠告黎

要long d 10個月
而家過左一個月 暫時都好sweet
我美國 佢香港 好掛住佢

同緊個台妹long d 啱啱開始咗冇耐 兩個都仲讀書 雖然而家幾好 但有時諗到將來覺得有點迷茫

呢樣真
利申：12個鐘

無了期long d係最痛苦

咁其實都無咩唔好

原來唔係得我一個會覺得對對方唔住

我都唔知佢係點頂住
有時問佢 佢會講笑話咩長期投資 等我返嚟養佢 俾佢激死

點睇曖昧期佢無端端走咗去exchange
得返我一個喺香港
佢走之前我哋close到可以一個禮拜得閒無事連續約五日
佢啱啱走之後嗰排極度掛住佢
每朝起身諗起佢
臨訓又係佢
初期仲叫做有毅力日日message
但係距離真係會令人好攰
依家一個禮拜先message一兩次
其實係因為都唔知有咩講
又唔想煩著對方
成日諗佢返到黎香港我哋會變成點
講真嗰句
我都唔太期盼啲乜嘢
其實係無能為力
有時淡咗就淡咗
感情真係好脆弱

Longd呢d野真係挑戰人既真面目

同ex一齊四年以為咩都無問題
我就俾足信心覺得可以繼續行落去
點知原來一早就同件垃圾係香港happy
問佢做咩唔po合照又係到繼續推
聖誕我翻到香港扮病唔同我過
之後好翻又話要同人過
話有女有男
ok我信你
點知原來佢d朋友全部都知情
同件垃圾過唔同我過啊嘛
真係你係一個咩人你身邊既朋友都會同你一樣
到我走個時又要扮哂野喊哂口扮唔捨得
屌你老母啦我走左之後就話分開陣
我都估到架啦問佢係唔係有第個又唔認
到入佢ig咩都睇哂同人扑埋野咁開心啊嘛
最後又要扮可憐又要同d朋友夾埋屈翻我轉頭
好彩我cap左圖唔係真係俾班女人玩殘

呢個就係我longd所經歷過既野
我唔係話longd無可能
只係想講longd先係會試到一個人既真面目
就算一齊左幾耐都係咁話
如果你試到個個係好結果請你一定要珍惜

利申:一齊四年個個都睇好最後都係被帽

同女朋友一齊咗半年 而家先longd咗一個月到 仲要longd幾年 因為時差搞到好少facetime facetime唔到有時搭車臨瞓前都會傾陣電話 同埋最緊要keep住覆到message

女朋友好鐘意成日趁我上堂Snapchat 影J圖比我 Long d都佢有Long d既情趣 因爲差12個鐘 大家都可以做大家既morning call 朝朝一起身聽到佢把聲就開心

同ex只差一個站
但都拍到好似long d咁 一個月都未必見一次
我又唔會face time傾電話 連msg都好少覆
3年感情 完左

追緊個女仔同我一樣係英國讀書 但係兩間大學距離4個鐘車程 佢話無信心可以長久 所以未必會同我一齊

Long d 好辛苦啊。係咁等佢reply. 搞到自己冇哂心機做野 覺又訓得唔好。
想死

利伸： ex long d 散

long d 4年 真心唔想因為距離散 我好愛佢

你有冇同佢講下自己嘅情況呀？
如果佢肯理解你肯陪住你嘅話
唔好咁易就放棄呀絲打

台妹 小心啊巴打

係 好似睇唔到未來咁
過生活會變成捱日子

我呢啲好注重本質嘅人一諗到呢個可能性就會係咁鑽牛角尖

仆街 我男朋友都講過長期投資呢樣嘢 而且我覺得佢真係咁諗

你都知你地係曖昧期
咁就好難去expect佢會做啲咩去‘’負責任‘’

我好難理解被帽嘅感受
每次分手都係性格不合

我都係時差成日ft唔到
所以大家有時間搵大家嘅時候要珍惜

我都係成日襯佢隔離有人就send J圖比佢

下 你講地鐵站？
好諷刺 我地想見都冇得見
你地住咁近反而唔肯見

咁人地都講到冇信心 咪算囉
定對你個樣冇信心

Long d都要比大家私人空間㗎
你係咪太chur啊

其實我都擔心 但只可以投放信任落去

有時候真係覺得好辛苦 而家每日都只係keep住whatsapp 冇咩點facetime 不過我地都有信心可以維持到嘅

首先，你同佢去到咩地部?扑左定未扑?你點解覺得佢會係為左咁而KEEP住同你LONG D?
如果係為解決需要其實佢可係HK搵SP，RIGHT?

旅行識？ 讀緊書都識到 不過讀完先再睇下咩環境

台北好易搞 1個月 去1次都得

我女友都係台灣人 2星期飛一次度

因為我就係同佢sp開始

wow。咁又會無喇喇變成情侶？能成為sp大概總帶著愛？

佢明知我要走都沉我
點都帶著愛嘅 睇下性多啲定愛多啲咁解

咁你會唔會係有過人之處?
BTW, 你肯唔肯定佢無第個?

原本係打機識 跟住見過面 相處落又覺得幾夾就一齊咗

今日開始加入long d行列女朋友飛緊去英國了真係好擔心佢一個，佢咁蠢仲有3年

自己真係好難知自己有咩過人之處喎 我真係唔知佢 之前懷疑過佢跟住問佢 佢話如果我真係有你覺得我會比你知咩 屌我唔知可以點解讀呢句嘢

咁樣你當佢真係愛你，想等你返黎同佢發展咁會好好多。
有時真係既，咩都唔諗壞方面的確好好多。
不過睇黎佢真係食硬你咁款，你除左信佢又真係無咩野好做。

樓豬有無咩新update?

最近同佢感情好咗 可能多咗FaceTime
成日會講下返咗香港有咩做
感情好咗我覺得

咪幾好，keep住d正能樣去維系住大家既關系
絲是咪會聖誕回歸？

我都想同女朋友facetime 但佢最近都好忙冇時間

對

就算ft唔到都要得閒msg下佢

第一時間一定拍拍拍番夠先。

會玩好多新嘢

依，正呀喂
例如呢？

講啲嚟聽 等我地玩下

*等我都玩下

喂我唔想變成人台呀

喂，有無tg?Add我分享下

我真係想知啊 我都想同佢玩

有冇睇清水健嗰條youtube片？ 諗住試下啲新姿勢咁囉 同玩下玩具

冇啊邊條片啊

清水健你都識，有番咁上下淫度喎

我搵唔返條link sor

走啦你

我又係捱完long d返黎先散
想死

樓豬好鬼惡，巧京京

下，又係淡左？

覺得大家睇法唔同

咁即係無得compromise.......

岩岩同佢開始左幾日就飛左返英國
大家生活模式好唔同
佢唔常用電話所以好少whatsapp
但我係秒回咁濟
有時搵佢佢訓前先覆
我有咩都會同佢講 做啲咩 幾時上完堂咁
但佢好少會主動講
其實我都係想佢有小小交帶
但佢始終慣左咁生活唔想逼佢改

Facetime都極少 因為佢好忙又要返pt返學
佢返到屋企好攰我都唔忍心叫佢facetime

本身都冇乜野日日都幾開心
但有時冇野做 例如day off咁我太得閒佢又唔覆我就開始亂諗

其實好想搵啲野做但諗唔到做咩好

利申：痴身巴

嘩，睇你寫好似睇緊自己咁

situation一樣，我就三個月散Q左
對方話已經不能在這段關係上努力

我地係朋友變拖友，都搞成咁
你就，，，，唉，，，good luck

btw, 散左搵我
我都係秒回痴身友

我同你一撚樣呀屌
佢又係陪frd時唔會覆我

未散都可唔可以搵你叫春

留tg

而家可以陪你傾一陣，我都係英國友

唔好話long d啦
正常喺香港都要間中搵下大家啦
得一個人維持嘅關係唔會有結果㗎
其實你自己都心知肚明佢有幾緊張你啦

有冇同佢傾過啊
我覺得你知自己痴身嘅話真係唔好Long d啦

同男朋友一樣痴身。
一起身就wtsapp，有時候會傾住電話陪佢返工
佢有時又會傾住電話陪我返屋企
大家都係屋企就會長開skype
最長試過連續12個鐘
基本上長期陪住對方
佢比到我好大安全感

太陽拳.jpg

真係好

希望可以keep住咁樣既生活直到我grad正式返香港

我女朋友係另一個空間，5g點搵佢

好羨慕

做咩事咁sad啊？

試下用番4G搵佢咁

我都係英國做野
long d左2年，每日都KEEP住WHATSAPP/放假FACETIME之類
我開頭都極唔鍾意講電話之類，家陣變到會主動打比佢

呢排佢好少搵我 就算我主動搵佢佢又唔係成日覆我 有時仲嫌我煩 佢仲同我講英國嗰邊有個男仔(都係香港人)對佢好似有啲feel 我都唔知點算好

雖然佢10月尾會返一返香港 但我驚到時個感覺完全唔同哂

Longd左一個月多d
開始少野講
感覺唔到對方投入呢段關係
時差極大問題 12個鐘

會唔會佢係果邊太忙，唔可以成日覆到你啊？
佢話有個男仔好似對佢有feel，咁佢又對個男仔有咩感覺先？
唔好sad住先啦，等佢10月尾返黎睇下點啦
可能係你諗多左呢

Shame here
不過日日都有同女朋友FaceTime

今日正式玩完
佢話好攰好煩
跟本唔應該開始

其實同上面位巴打一樣，由佢日日約frd食飯至夜晚訓前先搵我直到電話都唔想打，facetime冇時間，我就知呢段關係唔會長久，我單方面等待嘅過程同上單方面付出，你忙碌嘅生活好似冇交差點
我知你真係好忙
但忙極都會抽到小小時間掛？我真係唔清楚
大家生活方式太唔同
我接受唔琴到呢隻疏離感
忽冷忽熱令我好痛苦
呢幾日連堂都專心唔到上
嘗試過想同佢傾
但我又等極都搵唔到你，終於我發悔氣
我知態度好差但我真係控制唔到
一日之後先覆又唔交代下我真係估到想死
你就頂唔順話不如唔好再contact
其實我有啲野終於諗通左，但都冇機會啦，我知我好煩所以你唔接我電話

我知你有上連登
如果你睇到呢個post
我想講我對你唔住
我唔應該咁chur你
我入世未深未見過你呢種性格嘅人
好特別，亦好難捉摸
我真係好中意你，LMH
如果可以一年後先識到你你話幾好呢...

本身諗住聖誕返黎同你創造好多好多回億
依家冇機會啦

我知好長冇人想睇，但求開解

單方面嘅努力始終無用 放低喇

lm

無講呀 因為我知佢自己都唔開心
平時我起身要返學 放學佢又訓咗 佢醒咗又要陪屋企人 之後又到我訓啦 有時佢又會同frd出下去咁
到我放假佢又要陪屋企人 到佢屋企人訓咗佢又話因爲佢同阿媽同房所以唔出得廳打俾我因爲佢阿媽好易醒 佢同frd出去又會話有人係度費時成日用電話
其實呢啲所有嘢佢都無錯 我地嘅問題係時差夾唔到時間 所以我無嬲過佢 都係同佢講唔緊要啦等你得閒先
但自己難免有啲失望 慢慢就習慣咗 無再期望佢會打黎
開始覺得無咩嘢講 即使佢有時間打黎
佢又好似察覺到我有啲唔同咗 成日問我係咪對佢淡咗
其實我知道咁樣對我地係唔好 但又唔知可以點好
唔係想放棄 只係覺得好攰 有時自己煲下劇唔諗咁多好似仲開心

絲打係咪仲long d緊
我好唔慣 想搵人傾

分咗手嚕